Создать класс точки (Point) со свойствами x, y, name и методами print() и getYDividedByX() (второй метод делит Y на Х).

Предусмотреть вывод ошибок: "координата Х -- не число", "координата Y -- не число", "координата Y = 0".
Написать программу, которая создаёт две точки и выводит их в формате:

"
Точка A(3;6). Соотношение координат = 2.
Точка В(3;1). Соотношение координат = 0.33
"